假如政府用「緊急法」敕令Openrice Yuu將市民data即時send去「安心出行」

Work 5 work

當然work
緊急法就係大晒
緊急法話要而家即刻恢復死刑, 殺左你, 抄你家都仲得
緊急法係正常政府底下就係最後唔用唔得既特殊法律
係支那手上就係專制獨裁既殺人工具

兩樣都冇用過

八達通已經夠做啦

啲電話卡啲台都夠做

佢真係咁玩我諗除咗叫美軍救人都冇咩做到

之後就會話係依法辦事，嚴正執法，反對者就係破壞法治